覺唔覺得驚甲由嘅男仔冇資格溝女？

男人老狗咁都驚
點保護小妹我

我驚連曱甴都唔識打嘅男仔

我好鐘意虐待曱甴

點睇？

唔好玩食物

乜你食曱甴？

乜你唔食甲由？

得佢一個唔食原來

我同甲由好fd 平時都有飲下茶咁 點睇？

唔使審都知00後

教我點食

9成係

刺身啦緊係

炸好啲喎，正過廣島蠔

我細佬就係咁

覺唔覺唔肯食女朋友D屎既男仔冇資格溝女?

首先冇人會媾你

你係咪我家姐？

我最驚曱甴 但有女 點睇

勿相認

邊忽小妹？

覺 睇唔起佢地